官網出左歷史最佳龍門頭十位得分

等睇票王美斯

渣家軍收皮啦

無施治？

無簡尼？

紐亞除左錦標之後
憑咩咁高分
而家咁既表演DDG仲勁啦

好多神獸

第9位隻黑鳩乜水

紐亞個keeper-sweeper係有影響力

卡斯拿斯換迪基亞就合理

曼迷表示紐亞全面過DDG好多

玩野咩

唔好玩啦
呢幾年迪基亞係曼單天保至尊
紐只多綿上添花

舉手王仲高過索夫

無VV

我諗會睇埋佢國際大賽既平均表現
有好多都係好穩定

換卡利奧斯先合理

咩叫除咗錦標
唔睇錦標睇咩

話揀迪基亞嗰啲係反曼玩嘢定係無睇波

明明根本冇乜人真正睇過耶辛
但個個都講到佢好勁好勁

個黑鬼咩料

唔同意，我代表曼迷表示DDG全面過紐亞好多

都要睇佢成個職業生涯既穩定性同表現架

佢入頭十係應該
我意思係講除左錦標依個因素
睇番佢依幾年既表現
大傷完之後達史仲勁過佢
佢憑咩排第三

其實2000年前出道個d係咪得保方仲肯頂級聯賽踢緊

其實好多其他球迷都覺迪基亞勁d....

成撚日冇c治 好撚痴線

雲達沙 果期 有cech

點睇都cech 好D啦

耶辛到底有幾勁？

保方偶像

雲達沙95年拎歐冠個陣cech都未踢職業

講到800場入面400場零封 佢玩得最多係蘇聯嗰個足球聯賽

反曼係咁on9
唔洗理佢

2000件前出道坐底都38啦
得保方一個未肯退

vds英超連續最長不失球記錄保持者

西班牙黃大仙

戴沙夫都叫世界鋼門都無份

你肯定早2年ddg係單天保至尊 係今年好咗d
前年上年比人diu到開花喎

打埋後衛
打多個

6x年
睇果班瓜左啦

雖然冇人睇過
但佢以龍門身份拎金球獎 暫時都未有人做到
淨係呢樣都夠佢做龍門版球王

賓士同基文斯都無

咁樣比有乜用
Vv拎過歐冠 保方未拎過
施治自己都拎過

N賓？

你係咪無睇啱啱上季歐聯？

大賽表現贏哂隻冬甩啦

上年勁=今年都勁？

你係咪都冇睇今年德甲

球員一年有D升跌正常，最穩定既龍門保方都有蝦碌時候
我夠話達史畀拜炒8-2
嗮氣

DDG 現役top3都未上過 點同Neuer比

吓？佢話雲達沙同施治同一時期架喎
咪同佢講返人地拎歐冠個陣施治都未踢職業囉